冰條，最鐘意食邊隻味？

係咪有西瓜味定係我記錯

依家好似好難搵以前食開嗰啲橙汁冰，牛奶樂之類？

牛奶樂無出 得返朱古力牛奶樂